有冇人有啲好無謂嘅原則？

結果都就廿歲 仍然冇堆埋得長 身邊只有男朋友同小學朋友

後悔？

換感情？
玩感情？

後悔得嚟又對得對自己良心

所以唔應該後悔

我

抿屎一定要摺三格紙先抿

同你一樣
堅持唔落夜場
25歲都未落過

我爆石用兩格
打飛機用三格摺埋接實

我打飛機會抽三張紙巾包實

重有一樣好無謂原則就係
一定要除曬所有褲出嚟先屙屎

唔食內臟 細個幾鐘意食豬紅但一知左佢係血就冇食過
唔食未煮熟嘅野 牛排要全熟 沙律菜都唔食
岀完街返到屋企 就算唔沖涼都要換左衫沖下手手腳腳先上床
每次DIY完都要洗手先掂其他野

唔會鬧ex
無論佢做咩都好
因為條路自己揀 仆街都唔好喊

唔可以俾麻煩人

一定係沖咗涼先上床 未沖涼之前都唔會掂張床

唔落夜場其實好正常
因為嗰啲地方正常人都唔會去

No Country for Old Men

出去玩一定要戴套

如果無謂又辛苦自己，不如突破佢？有啲可能係適合過去嘅你，現在嘅你應該隨年紀改變下適應下？

成日諗自己習以為常嘅無聊原則就想迫自己改

食香口膠一定食兩粒

堅持自己相信嘅嘢
即使世界不斷恐嚇你

女朋友唔可以食煙好酒

無論幾餓都好
煮完野食要洗哂用過嘅煲 之後先食野

我食完嘢一定要即洗，唔可以放住堆埋一次過洗

唔落夜場你會錯失好多野

強迫症 vs. 原則

去人地屋企見到一堆碗 就會好想洗哂佢

絕對唔會溝有男朋友既女，即使條女倒貼咁款